汽車用品店員，你問我答 (3)

爆左舊 post

將某 d 成日有人問既野先 post 左先

1) 做唔做鍍膜好
--> 做左鍍膜的確係易 keep d,

2) 鍍膜自己做難唔難?
--> 唔難, 係心機同時間, 有貓紙

3) 太陽紋/蜘蛛網紋要點去?
-->唔太深拋光已經得

4) 咩叫拋光
-->

5) 鋪頭係邊?
--> 荔枝角，TG:

6) 玻璃好似好唔清要點攪
--> 去油膜去水漬

白色車放露天車場
淘寶買左車衣 但係太大幅 好難收藏
有無計可以keep 部車好d

如果唔比人做鍍膜
就自己洗完車後一定要勤用有防UV既 sealant 一噴一抹, D 白色會好好多冇咁易變

借問聲咩樣？

差唔多隻隻牌子都有 wor

對呢方面無認識

白特個款打蠟機粒電捱到幾耐先要recharge?

15-25 分鐘
所以自己已有鋰電批既話一定係買美光DA個頭, 仲要平D

遲咗幾日睇到呢個Post

你地有Chemical Guys 洗Softtop野賣

自己做鍍膜有咩技巧？

自己貼茶紙點睇

有冇隻野類似keeper果隻爆白

但美光DA係咪一定要配番佢隻海綿?

咁你買左咩?

最緊要慢慢整唔好心急

我冇玩過唔識睇

唔係
好多人會買 Chemical Guys 個隻

有冇隻野類似keeper果隻爆白
<--- 未用過唔知點爆白法

白色車好多時都會變黃，用左爆白部車就會變番白

sorry 我唔識

買咗你對家嘅德國野
都洗得乾淨嘅
不過差支保護劑

點會係對家
唔同牌子 je
o岩用就得

大約早半年前係你到買左個kwazar噴泡壺，用左幾次之後擺左幾個月無用，尋日再用噴左十秒左右就唔識出泡，只係個噴嘴流少量泡出黎好似女人比人中出完流精咁，之後直程唔出泡，開頭以為開得太多泡索性成壺野倒左去只落少量洗車液再溝水都係出唔到泡，跟住再淨係入清水，一樣連水都唔識噴，應該係咩問題？

應該係條膠邊收左皮， 我果個都係咁， 撩出黎洗乾淨再裝番， 好煩

問過話用完打開佢， 唔好扭實佢會好d

好煩係因為用四五次就會咁， 可能我用法不當

黑色車有冇話用邊種保養品可以令架車睇落有光澤啲

所有呢D會靠頂實既膠邊位唔用個陣都唔可以上死佢
如果唔係會愈來愈頂唔實的....
呢個壺事少, 當年好多身邊既人用貴影相腳架先 hihi

蠟?

我再試下，唔該哂

soft99隻年間防水 用完會唔會令立立
洗唔洗再另外打蠟？

唔係特別令身

再次唔該師兄，呢個方法真係得，回復正常，以後用完唔扭實佢喇

絨面櫈有冇咩跣水防污嘅產品好推薦？

架車個冷氣好臭,有冇方法搞?

請問個P牌邊到買到？行左好多到都冇 同而家大約幾錢？

一般油站咪有

李健係MTR既門市有得賣 wor, 仲要平

換冷氣隔
+ 呢個

不過你要搵搵點解佢會臭 wor, 清埋內籠

玻璃已經用左去油
但太大麈搞到又污糟又有層野
去油枝野係咪其實要經常用先得

yes

我就快打爆塊玻璃 有無產品推介 全車玻璃都有層膜咁 利申用幾幾支去油膜產品

想貼茶紙
有無鋪介紹下？我新車7月到
打算第7年要驗車先撕番出黎

自己搞啦
用日本料都係under 1000

你個名
btw, 用個邊隻去油膜? 用左有冇分別?

我冇做過, 唔熟唔識講

有冇多D details

thx
btw 個網打錯字 絲絨橙

比代理跣左我一鑊
感謝巴打

啲黑色皮突然有啲位變咗白白地色
巴打知唔知係咩事
同埋有乜保養品可以搞搞佢

幾多年車?
得一個位係咁定好多?

5年
三個位左右
每個位大概同一蚊銀差唔多大

2) 鍍膜自己做難唔難?
--> 唔難, 係心機同時間, 有貓紙

貓紙??? 鍍膜前係咪要先上一層蠟好D?

做鍍膜有咩用

咁怪?
如果係抹唔走既試下用皮護理產品攪攪
呢樣野我真心冇 idea 可以點攪

教成個 process 點做的
唔係, 仲要一定唔可以上幼蠟, 你可以拋光拋靚佢就真

硬度
UV光保護 (特別係白色車)
跣水, cum 污糟 d

啱啱買咗部打蠟機諗住自己打蠟
依家手頭上有拋光蠟同棕櫚蠟想問下有咩分別同應該落邊隻先

如果拋左光就上幼蠟整令佢, 再用脫脂水去左層蠟, 然後上鍍膜... 有無問題?thx...

(你地有無賣sxnax?)

如果咁直接唔上幼蠟就得啦.... 點解又要著衫又要除衫...
直接開波啦

for the brand you asked, no

以為你問xanax

應該係呀?

D玻璃修補kit有無用？
擋風玻璃比石仔打左個小裂紋

xanax止痛藥來

樓主，邊支高壓水槍性價比最高

性價比呢樣野對個個人都唔同 wor.....
你想普普通通定要夠勁先?

worx

想問一下 我前燈消左 比警察捉左要驗車
係咪是但搵間車房買返粒燈泡換就得？

點解噤問, 因為早幾年前啱啱買車去左間S 字頭牌子既特約鋪做鍍晶... 佢介紹點做係, 洗車--> 推泥膠-->上水晶蠟-->脫脂-->上鍍晶... 結果效果唔錯... 日日行環保大道都好少石仔痕... 但太貴, 想自己做同研究下技術... 遲多幾年可能會同人夾份開鋪做...

最好夠勁啦，而家用緊個支水壓太廢都沖唔走d污糟野

市面上假野情況嚴唔嚴重？
幾年前買過一枝假既autoglym洗車水，
果時岩岩外國返香港仲以為香港賣得平d，
開黎用發現仲衰過洗潔精開水，先知原來係假

$1288

我只可以講我賣既牌子野就真係個個牌子的
特別係3M泥膠, D人成日問我點解要百幾, 人地個間八十幾就有.....
我話代理比貨個價遠高過八十幾... 你地自己諗啦

Karcher k1: 50 Bar
Worx: 22 Bar

鍍膜要點打理?
1.做完可唔可以打蠟?
2.洗唔洗定期再做鍍膜?

之前見人PO話做完鍍膜唔可以返轉頭,要諗清楚先,所以唔明係咩意思?

車身黑色淚痕同雀屎漬點清走?

鍍膜要點打理?
1.做完可唔可以打蠟?
<-- 無必要，而且正常勁既鍍膜根本上唔到蠟

2.洗唔洗定期再做鍍膜?
<--- 用鍍膜護養劑加強返去水性就 ok

之前見人PO話做完鍍膜唔可以返轉頭,要諗清楚先,所以唔明係咩意思?
<--- 因為新個層同舊個層未必可以貼合到，除左影響耐用性分分鐘攪到一達達，所以多數都會甩左舊個層 coating 先

用去水漬同蟲漬既產品就得
再唔得要拋光拋走佢

所以係唔係年期到左就要先同師傅講部車有舊鍍膜,要佢地先除左去先再做新鍍膜?

另外鍍膜護養劑呢樣野可以DIY做?係唔係有分鍍膜種類要用返唔同牌子既?

另外鍍膜護養劑呢樣野可以DIY做?係唔係有分鍍膜種類要用返唔同牌子既?
Yes, 多數都係一噴一抹好易
大部份都可以 mix-up 黎用

講聲會好 d, 叫佢地打乾淨個底先

係洗完即刻有? 同埋用邊隻去油膜?

洗完唔覺有
洗完兩日用車都未覺有
洗完第四日望架車就有
用緊下圖果款

隔左4日唔一定關去油膜事 wor
你呢款我有用過, 雖然麻麻地但唔應該有鑊氣 bor

有無咩產品有得攪，定要換玻璃，屌佢老味真係煩

你可以用少少拋光蠟/去水漬既野捽下佢, 唔一定甩哂, 但至少睇睇有冇分別先,

巴打Tg左你
得閒覆下我

replied

好

珍珠白車，擺有陽光晒到既有蓋車位
日常清潔有咩建議牌子？
洗車
膠
臘
拋光？

偏好日本牌子 有12V 拋光機

有冇入soft99個隻光鏡面專業洗車臘水？
我見佢可以洗車除太陽紋加埋打蠟 好似幾好

偏好日本牌子
then soft 99 mainly
不過洗車用 Chemical Guys 支 Citrus Wash 啦

冇
洗次車就想除到太陽紋呢D事我係唔會落搭

洗車除太陽紋第一次聽
too good to be true

多數都係愈洗愈多

想問一下呢部打立機有兩個套
一個係布 一個係羊毛
兩隻作用有咩分別

邊款打蠟機?

石仔印可以點搞？

有咩洗車軨好？
想買個刷瘋狂刷令佢

d "燶" 係大定細?

大既

不如你睇左先, 有唔明問我

自己打蠟有咩要注意利申26

一定要洗乾淨車先
如果唔係愈打愈花

OK THANKS
想問下巴打
我自己洗車 係用水槍>泡槍>用海綿刷車身>水槍沖車>抹乾再拎另一舊海綿打蠟>車邊位推電鍍膏
個step有冇錯?

喺邊度攞貨多？

可以既洗完車推埋泥膠先

廠同代理都有 wor

泥膠係咩

巴打，係唔係可以上網買加送貨

有冇最低消費？

no

12年車值得做鍍膜嗎？會唔會拋光就激親美容師架？

點解唔值
做左係方便打理
你照比佢佢會幫你攪的

你覺得價錢值咪得
個個新車/keep靚仔去先肯接，學咩人開檔

想問有冇電鍍膏同蠟介紹？

有無咩9H 鍍膜DIY 介紹？ 之前搵人做左鍍膜， 不過 車頂同尾門好多水漬印， 想清左佢重做

我以前都有做鍍膜
就係呢個問題，都會有水跡/其他不知名印
而家玩返打蠟，半年一次其實ok

有好多 wor 有冇咩要求? 一係你 whatsapp 我問 or 直接黎問

Gtechniq

師兄又要問野 白色車 用咩簡單咁整走 雨水啲黑色漬線

唔該師兄

CSL?

有冇普通水喉接駁用既泡泡壺。
因為我冇壓縮機。想睇下有冇依類型既產品
網站上面有嘅我唔肯定係唔係只適用於壓縮機

CSL + EXO

有 2 款

可唔可以比連接我
仲有想問邊款最勁最霧化

你WhatsApp 係乜？

未 upload
聽日比你

好， 收到

清 邊隻去油膜好用？用過3m但無用 捽極都有
仲有跣唔到水 而家成鬼日落雨 好危險咁

同問

想請問 同呢款有咩分別？邊款強啲？

剛剛睇YouTube
清你推薦的要搭埋免雨刷劑

自己想玩下鍍膜 料幾錢
邊度出 有冇日本

想買你地個支c1試試

你 post 個條link 個支係去水漬 wor

有無紅色水箱水賣？

sorry 無

幾點開 想聽朝過黎

12-7

咁短時間...你都幾好做

之前擺左塊防滑墊 o係儀錶台上面，今日拎開先發現有個痕....好似晒熔左痴左D膠 o係個台上面咁

有冇野可以整番乾淨佢?

如果用水唔得
我會試 Chemical Guys Nonsense, 但真心唔敢包
因為甩得到膠漬既野, 對膠本身就唔係好好, 而錶版位上面多數都係膠...

拎去洗車/汽車美容店有冇得搞？

日本城買橙水試都ok
撻住濕耐少少先捽就得

橙水清錶版位要快上快抹, 因為本身錶版位都係膠

建議你鋪塊絨墊仔算
自己搞，好易搞到仲衰
俾人搞，一係使完錢未必做到你心中個效果，一係貴到你唔想俾

泊車hi花左，有冇得搞？

直接淘個新既

有無野可以清潔返？

側鏡指揮燈燈罩在停車場HIGH到牆，食左米白色油，有無方法攪攪佢? :(

有無洗車套裝推介，包括車身，玻璃，同鈴

去油膜+去水漬 有冇介紹?

用粗蠟打走佢

先睇呢篇

再睇呢篇

有冇做左 coating?

油膜

玻璃水漬

玻璃+車身水漬

想問下, 歸零膏可唔可以清晒2樣嘢? 懶. 唔想做2次.

ys
but only for glasses

支ECH20就黎用晒

平時用佢黎做免水洗車多

想問有冇新product好用過佢？

無做

OK thanks 原來膠件都係一樣做法，咁我明了

一樣都係車漆面 right?

咁有超多選擇 wor...
一係你 add 我我答你啦

點add

係指揮燈個透明膠罩食左停車場既油 :(

照打

當然車膠膠罩都有自己既打磨 set 既

開尾門hi 到天花， 有1 cm 左右凹痕 有無野搞到

爸打雪種喉幾錢

啱啱買左架stepwgn, 想換真皮請問大約幾錢同咩質素

布座咪幾好

OK, 咁我試試 thanks

sorry 無賣件

我冇做
不過我之前聽人做皮手工 ok around 6-7k
真皮就10k以上

睇完其他人都係咁講, 唔該巴打

新手唔係好識 前泵把咁樣嘅刮花應該點樣整 thanks

用蠟省省佢睇下去到幾多

邊到有電單車既手機架買？

sorry 我冇賣兼我都冇26唔熟

巴打知唔知香港邊到有得買AMMO product？見佢官網好多都冇貨

每次洗完車係咪要用幼蠟抹車？有咩推薦

唔識

唔一定每次
總之唔"令"車就用

要唔要棉抹？

洗完車一噴一抹好簡單

用係你鋪頭買果隻黃色布就可以？

都得

已買繼續支持

已睇到
巴打好有錢

唔係掛你意思係我喺你到買咗好多嘢？

靚樓

求你唔好爆我出嚟，你想我買乜都買

伸脷：區內出名交通差，所以先買咗架車

whaahah 唔講得 detail 架
犯法的
所以你放心
btw 你個度其實好唔好住?

交通超差 不過淨講住喺幾舒服放鬆

巴打我買漏咗支嘢，想用嚟清潔車頭蓋底啲機件，用邊隻？

車頭蓋下面啲零件可以濕水？

想問下布籠seat 有冇邊度平靚正黎清洗

ammo d野偏貴
其實好多美國大牌eg chemical guys, meguiars嘅野又平又唔失禮

睇睇先 thanks bro

唔濕駁電位就得

有冇ADAM'S 隻H2O賣

無

啲迫力粉食晒入條鈴到
用手起勢捽都完全唔甩
出面做過鍍膜同打過臘，啲舖路都話食得太勁洗唔到
有無產品可以「那」返乾淨條鈴？

直情唔開水隊佢上去

又係老問題，新車落地其實應唔應去做鍍膜
睇左好多意見都係一半半

有錢做PPF好過

三四千玩下試下ok
七八千我做過，講到天花龍鳳，其實都係咁，仲要算係出名大鋪
而家轉玩自己打蠟好過

引擎蓋底都可以用？

即係自己打蠟好過出去搞？有咩工具要買？

做完鍍膜唔係一勞永逸，要俾心機keep的
話自己keep5年嗰d會叫你落雨出完車第二日洗車
好多時有跡蝕左入鍍膜，搞佢又驚有左層膜，唔搞佢又眼冤
咁我寧願半年自己打一次
如果你唔講究/新手唔識，starter kit就最基本一部打蠟機，一支/樽蠟（你新車都唔使點起跡架喇，熟左再加第二d product）
打蠟機就睇你有冇電源，有就方便好多，又平又高轉速，幾百蚊就有一部；要叉電嘅就煩d，不過都有嘅
蠟就二三百已經買到好靚

但係你要細心諗下你享唔享受幫自己架車搞野，同有冇時間先，因為而家夏天，身水身汗，同埋打蠟自己搞快極都三四個鐘

工具上可以考慮向呢度位巴打買，始終有現貨，同生意難做

我都擔心個膜成日要收收補補麻煩，又要渣過去搞。反而我自己搞到我又無乜所謂。我睇左下啲自己打爉嘅片，好似都係上爉，卒下同抹番好下爉，好似唔太難搞

I have a friend who’s a car salesman. Whenever we chat we never seem to progress beyond Lamborghini 🤣He has a Lamborghini worth one million four hundred and fifty thousand dollars. He’s worth over a million. He’s got one hundred and twenty four thousand dollars worth of car accessories in his car shop.

前日買今日已經收到，好快手，會繼續幫襯！

Hi Michael

點解你個盒會咁殘既?

?
認錯人?

玻璃酸雨漬買咩搞到？
一噠噠咁

唔係你地包架咩

係我包
不過順豐途中
近 2 個星期已經掟爆左幾單野

有好多方法

網購係咪包郵 順豐

之前幫襯左chemical guy無水洗車液，係咪開水要16:1? 上網睇review好多人講咁樣開好似稀得滯

車身鐵粉除左泥膠仲可以用咩清走去？

同問 買左枝每次都用好多先夠泡

鍍膜洗車水用閪左點算
洗完全車先沖水，搞到依家白色一噠噠水漬

我試過用紅樽洗完成車一撻撻，之後冇用送左俾fd

搞成點可以點搞？

就咁睇大部分似係paint transfer,買d compound/polish打打佢試下先

手上淨係有支美光拋光膏，係咪都可以試下？

之後點搞翻

可以試下，冇壞架
唔得先升級去ultimate compound/m105

我個情況就下次洗車洗走就冇事

for above 300

1:16
30ml 開 480-500, 點樣浠法? 我上次照開用應該 ok wor

無水洗車本身唔應該多泡 wor
多泡點抹

講過好多次我麻麻地呢類野個個都當我 9up
過2-3個月洗得幾次車會好好多
再唔係用脫脂劑, or 做拋光

10 mazda6想買車機
2000令蚊有冇推介？

1) 輪胎 budget 700 - 800 有咩介紹 ? 195/60/R15
2) 石橋牌T005A 同Goodyear EG-P 優點缺點
THX

T005A正野夠靜,濕地算咬地,Lexus 新車都用佢

邊到可以買到hks冬菇綿

push

天能,自動男,高賽車呢啲應該有

想問下係街噴snow foam 洗車會唔會太招搖

你走去彌敦道咁既大街大巷玩應該好快會 gg

唔係街用，邊有地方用 停車場唔俾洗 多數我都9、10點先洗廢事條街多人。

黎我公司 打鼓嶺 有foam有蓋仲有蚊

Kwazar噴泡之前買左一個
我配美光橙水 唔係想像中咁勁d泡
係咪配原裝個支紫色會勁好多

可惜太遠

咁係因為美光個支本身都唔多泡

你係邊區?

上黎應該都買夠300
網購算了
foam 係咪推薦粉紅
我係高壓槍, 個樽應該 純泡泡液 定要開水?
純泡泡液驚好快噴曬

北角同你買過呢支，竟然唔俾噴頭我

一定開水

鍍膜牌子有無所謂，邊隻好？

個樽入面跟返建議比例開

自已試多幾次。4:1。5:1咁試落去。高壓槍射泡諗起都興奮

新界人專利
不過呢排落雨 無得洗

around ~ 1:10

幾時既事?

自己做定比人做

Chemical guys pink 同soft99 極致白極 點比較
白色車

巴打 我已經買咗pink 同 2L果隻噴泡泡，用幾多pink開一支2L？

另外之前買咗支Diablo gel 洗鈴，見佢片都係直噴冇稀釋，但係文字教學又話要稀，咁點搞

依家出門口的起心肝去洗車

diablo要稀釋
勁d就1diablo：3水,都已經好cost efficient

頂講左好多次
廠係講 3 diablo：1水
想平d 可以 2 diablo：1水

pink 係中性無蠟 + 多泡
白極有蠟 + 少泡
2 個唔同既野 wor

sorry, around 30ml ~ 50ml pink + 1L water

收到！今日已經洗咗，不過竟然個問題係唔係好識用個噴壺......冇咩泡

有冇搖勻佢先打氣?

睇黎係呢步錯咗

咁既天氣都唔知洗唔洗好
乳細有時頗大

我應該有跟張貓紙 wor

照洗
唔洗真係過唔到自己

我果張紙係寫住話配件有兩支係lubricant ，藍頭白頭有咩分別，不過可能我overlook咗，anyway下次我搖混先打氣

做窗網好定貼3M防曬紙好

搵essense plus 車一車再落pns，快靚正

Diablo 16oz幾時有貨 用得好快

應該要 8月中
用得多買支大既抵 d wor

應該3M防曬紙

有無窗簾推介？包唔包安裝？

你 fb search 應該有1,2間好出名有做 wor

7人車大約幾錢? 包安裝嗎? 謝謝

我冇做 service
你 Google/FB search 應該有幾間有做的

比人做真係好傻仔
6000-8000不定

自己做 買日本料 500
7人車

等我問返你轉頭
難唔難做?
同埋本身玻璃已經係防UV, 做呢隻仲有冇意思?
另外你條 link 呢款過到驗車?

What brand of towels do you use to clean the car? Every time I wipe the car with the towel it sticks and tears and makes a mess

有好多size同唔同%揀
我用80%
擋風玻璃同頭兩隻門無貼 其他玻璃都有貼
難唔難做
完美主義者 可能要試多幾次
Youtube都有教學
我睇呢個

熱風槍可以唔洗 會貼得辛苦d
太弧就一定要槍
都係噴壼 刮刮 之類工
一卷50cm x 2m 120$左右
我都想開間做

感謝大大熱情分享
我泊車有水有電等我試試
不過唔想做任何有機會比勾車之事, 畢竟敵人太多
所以應該唔會簡咁黑個 d

岩岩完成左網購第一次 順豐站取

運送地址 入左去帳單地墐添

唔洗擔心，有問題自然會whatsapp你同你跟進，呢間我買過三四次，好好服務！

會長期幫襯 價錢合理

想買埋個支c1鍍鏌自己玩下
係咪一定要用埋個支panel wipe

唔一定, 有很多人用 soft 99 個支脫脂

Ching 想買粗蠟同拋光，用嚟去花痕同埋想搞到架車立立令，買呢兩樣野啱唔啱，有咩好推介？

巴打有無賣貼玻璃個啲靜電貼？

之前有
但來貨好貴, 要賣成4X一張先有數為
過唔到自己覺得太 on9 冇再拎
你去大間既 Shell 入油有得拎的

yes
買美光個2支, 唔太貴又o岩新手玩

有冇電單車清潔用品

eg 洗鏈水果啲

想買腳板蠟機，有冇折？

有冇黑色洗車水推介？
冇鍍膜

巴打CG個隻泡泡噴壺係唔係真係咁堅 用緊worx原裝個隻唔太滿意想買黎試下

頭燈發黃用乜好

而家好多 brand 都冇再出 (e.g. soft 99)
Chemical Guys 有出, 但又未見代理有返
上次有個巴打買左呢支洗

咩叫腳板蠟機

要多泡定少泡

係
不過 Worx 推唔起 wor

rupes

3M 同 美光都有幾隻 wor

咁邊枝先推得起同埋有冇其他噴壺介紹

少泡

剛用完pink
想問 噴壺
同高壓槍既比例係咪有大分別
噴壺水5:1 d泡都唔算好結 / 掛身
高壓槍用同一比例 d泡 結 / 掛身 一些

係咩噴壺?
唔同壓力出黎效果係好唔同

黑極

要用到CG個 big mouth 泡泡壺, 最少要80bar
其實用返 Worx 本身個個都唔係好差, 只係唔杰, 但勝在方便

Kwazar呀
都打左2、30下氣

有搖勻先?
如果真係唔得, 拎返黎, 我試一次, 有問題就換

做左鍍膜
但長泊室外 有咩要注意？
點先可以保養得好啲？
用唔用車笠好？

用到車笠就用, 不過要小心唔好整花架車
勤少少洗車同多 d 用 coating 既護養 (多數都係一噴一抹)

80bar即係一定要濕電高壓槍先用到 好彩問左先唔係買左返黎就仆街啦

worx鎗用返worx嗰個啦
之前買過其他壺，只係晒錢晒位

想架車令身同疏水

用CG banana spray wax 定 butter wet wax 好

會唔會磨到車漆？

2支都係好野
不過近來d人買CG banana spray wax 多

點睇龜牌d product？
買左支ICE噴蠟諗住遲下洗完車就噴埋
準備買埋支電鍍去氧化劑搞條電鍍鈴 效果得唔得？

龜牌ice wax/spray wax好野黎
其他麻麻地，我鍾意meguiars多d

終於用左 mrpink
其實點為止中性
噴黎卒泥膠係幾好 夠滑
睇黎要買1gal
樽裝好快用完

pH 中性

就係見龜牌佢平諗住試玩下
美光都有朋友推介

想問車內龍嘅blue tape跡點清
試過用橙水摔...

?

opps reply u next Monday or Tues

你用返blu tack痴同碌波仔咁應該可以去到 9 成 wor

電鍍件用邊支野抹

靜音計劃有冇用，用左效果大唔大，推薦用邊幾款？

係咪要配磨機用

有會快手 d

冇用過唔 comment

用返 Easygo
佢始終係最吸水

唔記得講,上次兩條EASYGO都會甩毛粒 唔知今次用洗衣機洗過之後下次仲有冇咁既情況, 不過真係好吸水

洗左第一次之後都有甩?? 我真係冇野 wor
如果係咁用 Soft99 個條

第一次用 冇洗過 甩好多

之後用洗衣機洗過之後 未洗過車唔知

第一次用 冇洗過 甩好多

所有毛巾都要洗左先用得....

講真的
出廠梗污糟同多毛頭
貴,平牌子都係一樣

點樣抹先會少啲水漬？

頭燈有啲水氣同黃 有無產品可以DIY 整到？

抹乾就唔應該有

水氣 <--- no
黃 <---

想問巴打倒後鏡下面既黑色膠面刮花左, 可以點整

膠好難攪
搵湯車件/淘寶件換左佢仲快同簡單

你個達不如油返黑佢啦

用咩油好,轉灣入閘個時太近, hi 到橙色既柱, 摸落去都平滑

你用粗蠟省一次先

唔該巴打, 聽日試試

其實呢枝野有冇用？？？
佢話免水洗車蠟

[]

無用過唔知

不過玩免水一定要買可以開水用既濃縮版, 如果唔係好燒 $$

有冇去油膜既產品同洗車軨產品推介，最緊要好用

泊露天有沒咩物品可以幫下架車？
已淘車罩

勤少少洗車
就算唔做鍍膜, 都定期用 d 封體液一噴一抹個車身, 會好好多

有好多 bor....

同問
有時過夜之後有d雨跡

有幾多都照放馬過黎

封體液第一次聽

用過，第一眼幾令
不過好快會無咁令
我令願用水洗

想問問貼膜有冇用？上網見啲自動修復膜好似好正咁

防花痕有
不過好似唔易 keep, 好多客都有水漬問題

咁師兄會建議貼膜定鍍膜？

油膜就係用緊呢隻，效果好似一般有冇第隻推介

好睇個人 wor....
貼膜 + 層 貼膜用既 coating
應該係最 perfect?

買Mr pink 之前計錯數
1 gal 平咁多
買左支裝

開冷氣吹到左右車窗外面起曬霧係咪噴防霧就得？

唔吹正玻璃咪解決

出風口fix 死

都要試左鐘意用先得架

噴係會好 d, 不過車外用要間唔中 keep 住噴

小弟平時會自己洗車
有冇洗車水推介？

前兩個月去做左鍍膜
個人話加johnson baby落清水洗就得
唔知堅定流

我都用緊

有無介紹，我淨係洗車買過soft 99

有無邊到 既氣車精品店可以介紹下

想買d 飾物係車入面掛下

水潑跳 係咪用白電油 捽塊玻璃就得？
換左枝bosch都跳

旺角個幾間應該算多?
平唔係最平但唔洗走黎走去

你本身有白電油?
如果唔係直接買車玻璃用品好過

就係Soft 99, 遲 d 比 link 你睇

本身無 但上網睇到有人用白電油抹一抹玻璃會唔跳

拆軨洗內壁會唔會太大工程
即使你話有刷刷都一定有d鬼鼠位洗唔到

少少
不過我有客係有2套鈴, 用一套另外一套方便洗同替換

白色車身好多黑色水漬，可以用咩洗？

水撥有骨同無骨邊樣好？

巴打係咪有折
準備上網買野

黎緊泊露天
有無車冚賣

7月優惠做到幾時

我個出風位都FIX 死左，依家要用塊毛巾遮住...

想知用SOFT 99 係唔係真係有效...? 之前有D SALES又話無用...

你可唔可以 whatsapp 我

冇.... 淘啦

7月尾有機會做 promotion

唔係可以選擇出風 mode唔出個個位?

Soft99 呢個 brand 已經算係咁啦wor...

可能舊車冇得揀，我關得既都關

btw, 巴打你間鋪星期六淨係開兩個鐘咁得意既，我仲諗住傍晚過開海走來幫襯下你買依枝野tim

要陪小朋友無計啦..... sorry man

爸打係咪有無骨水潑賣

yes
3M

同油站買係咪唔同 ？油站隻3M一般般

一樣
係 $ 唔同1
如果係咁, 你試下 BOSCH, 我冇賣, 旺角應該有

清玻璃水漬有邊款好用， 茶色紙摵走之後有好多😢

電單車如何洗得透徹

the problems you are facing are?

皮地毯用咩清潔好

新買二手車內籠有煙味 可以點搞？
蒸籠？

thx
除左清潔皮，都想買返支萬用，平時見到邊度污糟都可以清潔下

定係直接買呢支好？

nonsense 呢支係好野!!!

你自己先徹底抹一次, 洗埋地墊
拎去露天勁太陽狂曬一日
有需要可以用埋除味蛋炸佢一獲

入面提及嘅施工綿買邊隻

打蠟綿

巴打, 想問下如果一般水喉用form cannon, MR PINK定美光金裝會好d?

3m 頭燈翻新有冇用？

pink
平 d

唔太勁既 yes

俾條lin嚟...你賣太多選擇

我架車泊露天的，想疏水啲，深灰色，要買邊隻？

另外我本身都用緊Chemical Guys P40，兩者有冇需要同時使用，定只係二選一？

平

貴

如果唔係灰到黑, 都要會選擇灰個隻

一唔一齊用最好自己試, 個個人喜好唔同
反正呢款野一舊水都唔洗

側鏡跣水劑有乜推介

用黑個隻

Thx 呢隻買錯色會點

呢隻好似一抹就冇, 同埋會有層霧喺面

呢隻的確唔抹得

[member]
呢款龜牌水蠟可唔可以抹落玻璃到?

另問我架車黑色係咪買番FOR黑色車用嘅水蠟會好D?/member]

呢款龜牌水蠟可唔可以抹落玻璃到? <--- no

買番FOR黑色 <--- 睇自己鐘意用咩蠟多 d

黑色車想用水蠟求推

同埋玻璃要點保養唔該清

黑色車想用水蠟求推
<--- 真係有好多 option wor.... 有咩要求?

同埋玻璃要點保養唔該清
最緊要清潔乾淨, 去油膜

如果要清番層coating 洗唔洗用乜野去清？
定就咁清水抹走佢就得？

用去油膜既野

我又嚟消費啦

1.Waterless嘅呢隻好唔好「Chemical Guys Hyper Concentrated Waterless Car Wash & Wax」有冇壺送埋用嚟稀釋？

2.如果覺得玻璃唔透徹係唔係用呢隻「台灣Vanguard超人氣產品 「玻璃重垢歸零膏」 200g」

3.「Chemical Guys Heavy Duty Waterspot Remover」呢隻係for 車身定玻璃？

1.Waterless嘅呢隻好唔好「Chemical Guys Hyper Concentrated Waterless Car Wash & Wax」有冇壺送埋用嚟稀釋？
--> 幾抵用, 因為一支開 16 支, 清潔力又 ok
冇送壺
2.如果覺得玻璃唔透徹係唔係用呢隻「台灣Vanguard超人氣產品 「玻璃重垢歸零膏」 200g」
Yes

3.「Chemical Guys Heavy Duty Waterspot Remover」呢隻係for 車身定玻璃？
both

咁其實如果淨focus玻璃，淨買2得唔得。1.送個壺嚟啦

1<-- sorry no
2<-- yes, can buy Vanguard if for glass only

咁你有冇壺賣呀俾條link嚟呀大俠

新手想問樓主 如果要長泊室外 有啲咩保養功夫係一定要做? 或者有啲咩用品係一定要幫襯你介紹吓

可以既勤洗車
用防 UV 既蠟/sealant/coating
對架車會好好多
內籠定期用護養產品, 會好好多

巴打, 有野問
車身外露膠邊好Q污糟, 用下面依隻清潔得唔得? 定有無其他介紹?

邊度噴蠟最防污同扇水
Diablo 16oz 幾時返貨

巴打講嘅防uv果啲全部係出去俾人打層嘢上去的?
內籠護養產品有邊啲推介

如果你有用左先
平時洗車洗唔甩?

16oz 要 8月尾呀....
u may try CG P40

自己一噴一抹就 ok, 唔洗出去比人做
有好多選擇 wor, 3M 同 Chemical Guys 都有, 你睇睇唔明問我

唔該巴打 我就係見有好多 但唔知邊啲必要啲無理由全部樣樣都買曬咖嘛

洗車洗唔甩, 似係污糟野食哂入個窗出面條膠邊到,
一抹就成手黑色, 好難洗得甩

如果已有 nonsense 個支, 用左先

未買, 諗住順手係你到買埋

咁我會用呢支
平 d

好, 就買佢試下

又係巴打到課咗差唔多700蚊

車內擋風玻璃應該點清潔...應該好多口氣 油脂之類..
Window clean plus 一抹可唔可以清曬？
又準備課4舊水😂

好 即pay

想打理下部車都咁難....呢個天氣.....

我都係，我仲要泊露天，成日覺得洗完過幾日又落雨就唔想洗

坐等發貨 好天少少即開工
P40怕唔怕噴到膠件 /玻璃
同埋用完泥膠可唔可即噴

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

譴責你仲唔發貨

咩料?星期二晚先比錢今日寄有咩問題?
係唔係要尋日 8 號風球要順豐上黎收件?
等唔到請唔好再黎
你當我小氣我會 mark 低你 account and it will be banned forever

我睇官網
Applicable Materials: Painted Surfaces Glass Clear Plastic Vinyl Rubber Plastic
Applicable Locations: Exterior Windows Trim Wheels
膠件應該 ok

同埋用完泥膠可唔可即噴
yes

純粹講笑，唔好嬲

講下笑你都擺人上Facebook ....................

之前仲不停留言咁撐你檔嘢

一 d 都唔好笑
我亦冇開名指係邊個, 大家心中無愧就 ok

琴日去左買野， 巴打都忙緊pack野， 打風就將就下啦

sor 巴打

巴打, update 下先
用支野洗左4條膠邊3次, 每次等左3分鐘
未乾抹落去仲係會有黑色污糟野, 乾左就無了
收貨, thanks巴打

btw 可唔可以抹車廂布面

我地大和解, sorry 巴打
呢排真係太多怪客
加上要瘋狂搵口罩物資
同每日百幾個 tg message
抱歉

你係邊個

真係污糟定佢甩色

btw 可唔可以抹車廂布面
呢支係比較強力..... 或者你開希佢試少少 area 先

如果你冇做過, 咁佢自然又冇片證明, 冇咩好驚

相信係車窗上上落落食哂d塵入條膠邊到先咁污糟, 試左有效唔再甩黑色嘢已經好好

係咁問你野果位😂

咁做多幾次睇睇會唔會再好 d

都係估唔到
由佢, 你買到o岩用既野就得

明白嘅巴打sor!!!

今日下午終於停雨 地乾
聽日應該可以卒下泥 試下p40 同window clean

貨已收包得好有心機

啱啱先get到玻璃歸零膏係玩食字

次次都包得好有心機架啦

我唔會因爲佢次次都係咁已覺得係應份

我每次收到件都會讚下個包裝鼓勵下樓豬

最近喺fb見到好多sponsor page sell緊一支聲稱專for 刮花車身嘅嘢 用佢抹一抹啲花痕就唔見曬仲要唔貴 一兩百港紙ship worldwide, 其實係咪伏嚟?
如果係咁啲人洗乜去俾幾千蚊噴油

如果深到入肉都抺一抺唔見曬既
唔該介紹埋比我

點會有咁荀......

先百幾蚊支 買咗嚟做白老鼠預咗俾人呃當交學費

等你報告

液體野全部都用保護套包
想return比你 重用

呢d我諗係搞d入唔到肉嘅花/paint transfer
深入肉的話要搵人噴架喇

巴打有無d清潔用品可以保養下架車既皮座？

因為之前比 courier 掟爆好多次要自己硬食 + 比客 X

咁其實任何 cleaner wax 都得

你想 clean 定 保護

可能就係呢d，不過賣到懶神奇咁呃新手

保護咋 想d 皮耐用 d

想問巴打 買左洗車set $240果隻 入面d毛巾用完可以點洗法? 果d質地係咪唔用得洗衣機洗?

同埋支chemical guys total interior 個噴咀唔知點解噴唔到我就咁倒落毛巾度然後抺ok?

用少少中性既野 or 沖涼液浸佢一晚再"初初"佢

個咀要擰去 on
當然抹係完全 ok (廠 suggest 咁做 tim, 怕唔小心噴太多)

岩岩睇多睇 都係搵唔到

下次親身上黎買 比返你 環保呀嘛

星期二返到去影相比你睇

G1玻璃渡膜係咪同做車身一樣咁做？
做得唔好會唔會睇野一撻撻

唔會
易好多

秒回
係咪淨做大銀幕？

要擰呢個位

我琴日自己玩玩下發現咗唔該你

有冇得賣maguire's hybrid ceramic spray wax?

2 星期後

有冇皮革清潔？ 有次執野聞到個皮座好臭，係汗臭味

有好多選擇, 睇睇有咩唔明可以問

美光，3M同soft99既皮革清潔光亮劑，係咪都適用於我呢種情況呢？ 邊隻好D？ 定差唔多？

岩岩初次用完p40
Keep到幾耐？
下次洗車洗唔洗補？
洗架7人車噴噴下用左半支

Yes
Soft 99 then

應該keep到2-3星期
點解會一用用左半支
明顯噴得太多, 你條毛巾應該濕到透

我睇片鬼佬一幅噴仔6-8下
係咪太多
定係噴一兩下抹曬一幅
條巾毛係全乾開始用 最後似扭乾左既毛巾feel

係滑既 依家車身

一幅1,2下 ok 啦

巴打，想問下龜牌 嘅 粗蠟 同 白色磨光粗蠟有咩分別？
架車有少少刮花，想買啲粗蠟試下整唔整得走啲花痕

白色磨光粗蠟 = 拋光

用完 粗蠟 要唔要再用 磨光粗蠟 去拋光嫁？

龜牌嗰隻 白色磨光粗蠟 有冇話係比淺色車用嫁？？因為我架車係灰色

支window clean plus 好屈機下
千年口氣油脂內大銀幕一抹搞掂
隻味仲幾好聞

冇, 通用

係有少少貴 je

16oz 都有排噴喎應該 而且有1 gal
反而p40無1gal

巴打知唔知邊到/有無行家賣燈泡好似你咁抵買？

P40 真係好少人用得咁快......

我記得上英國網買最平

請問有無呢隻

sorry 只有呢隻

開始想自己打蠟
無機係咪無可能做到拋光效果

早兩個星期比人做左3層9H鍍膜，但之後有時落完雨隔左幾日會發現有啲雨漬，洗車果時卒唔走，有咩方法？

利申：黑色車特別明顯

就係擔心呢樣野
硬係覺得有鋪頭會鳩做
所以我自己落手做

鍍膜會係咁
所以我轉返玩打蠟嚕

上次用個噴壺都係噴泡泡水....我邊個位錯咗

1.首先倒pink落噴壺
2.加水（留啲位可以搖混佢）
3.扭實個蓋
4.加氣
5.加加下氣佢有個氣伐太多氣會放返啲氣出嚟
6.我就再打返啲氣入去，打到有嘢頂住咁
7.用得

試過係噴到綿啲嘅泡泡，就係要斜斜地向下，但係出兩三嘢又變返泡泡水

你不如 tg or whatsapp 我
我直接約你跟

得既, 係要 d 時間同手力

快 d 返去問返鍍膜個個
唔正常

所以點解 DIY 始終都係有人玩

但係摸落層coating係無問題, 純粹係唔知點解有雨水漬
身邊有d朋友做D成萬貴的都係咁洗完車都係有D雨水漬
(有人講係酸雨所以食左落層coating)

係，都係一種樂趣黎嘅

有無邊隻洗軨水好用

或者巴打有冇咩產品可以比做左鍍膜的去雨水漬

一陣買支c1 玩下先

K1特價完咗？

側鏡防水邊隻好？ 好多牌子

如果自己做左c1 鍍鏌 要點樣keep
係咪洗車水/液都要專用
Mr pink得唔得

仲想問封體劑 同鍍鏌 既分別

以前自己做日本8H都唔會有雨水印.
早兩年五千幾做過陶瓷鍍膜，亦都唔會有雨水印,
落完雨乾咗只係有啲塵印。
依家鍍膜已經冇咁冼水，雨水乾咗有印，不過一抹就冇,
洗完車就冇嘢。
黑色車，已經多咗好多蜘蛛紋…

我唔知咩coating好難亂指一隻比你講一定得..
去水漬既 product 有好多...

多粉定少粉

今個星期四開始做 promotion
$1999/each

中性洗車水已經好 ok
Mr Pink 得

真 coating 有埋硬度, 同多數比較持久 d

所以我先唔敢亂介紹..

Soft 99

有無邊隻汽油添加剷用後感？

#黑警還眼

少粉

想問如果用呢隻產品去水演

有冇去油膜產品推介??

巴打係咪有聯絡方法 搵你問問有咩產品去到先得

whatsapp 69933385

求其平平地 soft 99 夠做

冇用
但之前睇 feedback 好壞參半

一罐噴唔噴到一架車？

新手學用機打蠟 推薦邊隻先
用部錢七練習 車身比較暗啞 深色車
3-5千轉夠做

諗住買 3m pn39006

你係想問我邊部機好定蠟?

蠟

用美光
真係易用

應該買邊隻 都好多隻
想要2合1 去污+拋光

清潔絨櫈應該用邊隻比較好？

thanks

頭燈發黃有冇野搞到啊巴打？

成盞換

想請教一下大家，新車貼膜係咪要渣一排先去貼，定新車落地就去貼。
幾個朋友都有唔同說法

揸一排？ 等石仔彈花先去？

新車落地就去貼

想問問有咩洗車水好用？
聽講美光？但又有分橙水同黃水？
有冇巴打可以講下邊隻比較好..
或者仲有咩好介紹

巴打玻璃去水同去油既用邊隻好

請問如果部二手車有上手陣香水味
有咩方法可以去除哩d 味
次次上車都覺好難聞

有冇做 coating?

Soft 99 啦

全車抹一次
之後用炸彈炸
再曝曬2-3日
放埋竹炭

巴打有冇賣炸彈

唔該巴打

再問多樣先, 見你賣嗰個Kwazar 個壺係咪全部套裝或者單買都係同一個黎

我見有個叫Venus Super Foamer, 有個叫Venus Pro
但我見幅圖又一樣

同埋個壺想配Chemical Guys Citrus 黎用得唔得嫁?

同一樣野黎
新舊名我都無為意
已改

用 Ctirus 個隻 ok ar

咁pink 同 citrus 邊個好d
事關唔知部車有冇打過臘 或 鍍過咩膜落去

新手好多問題 想問埋本身我水潑水落左d 雨刷精落去

用唔用得soft99 個去油膜同疏水 嗰兩枝野

再課金

咁pink 同 citrus 邊個好d
事關唔知部車有冇打過臘 或 鍍過咩膜落去
---> 咁如果係我我會用 citrus

新手好多問題 想問埋本身我水潑水落左d 雨刷精落去

用唔用得soft99 個去油膜同疏水 嗰兩枝野
--> yes

要課金了
唔該巴打

上次買咗罐深艷，捽到手軟，試下呢支噴嘅希望簡單啲

噴左啞白色既車身定清洗好
車身有黃用咩去好
車凍玻璃易起霧同水撥痕點洗好

巴打見你fb chemical guy有支ceramic spray coating
係咪真係好堅?
我本身鍍左晶仲有coating
買呢支當maintenance得唔得

P40 試用一星期
經歷幾日大雨 泊車後睇裙腳位
竟然無乜黑色污水殘留
摸落去仲係滑 好用

sorry 太多單
係邊支?

噴左啞白色既車身定清洗好
--> sorry 係唔係打錯字, 我睇唔明

車身有黃用咩去好
--> 用少少 cleaner wax 摔應該夠做

車凍玻璃易起霧同水撥痕點洗好
--> 洗乾淨玻璃去埋油膜之後用防霧

想問下09年SIENTA用5W40偈油會唔會有問題?

買咗呢支

清彈左上車身ge瀝青要用咩清潔劑？

正常 NA 車應該 ok ar
我自己部部NA車返廠都係用 5W40 (雖然有D手冊係講 5W30)
車手冊應該有講
再怕可以入fb group 問問

車泊露天停車場
一到夏天爆熱 曬到辣patpat
有咩用品 隔熱 或太陽擋 邊款掂?

P40同香蕉 點比較

用太陽擋 or 貼玻璃膜

香蕉再持久同滑身 d

有無sienta 15-19 中間箱仔賣？

冇, 好少做件/精品

巴打如果我想買曬呢套野番屋企慢慢玩, 要大約幾銀到??

2xx
不過要 2 星期後先有貨

放工又課下先課上癮

想幫架車除味，炸之前用咩抹好？

想問fiesta st換一舊偈躉膠 大概幾錢?
人工連料

CG Nonsense or Turtle Wax 支 Interior Clean

問車房安全 wor 巴打

新車落地做完 coating，
有咩最基本清潔用品/工具要買？

洗車水 (中性)
洗車手套
吸水毛巾

好難想像免水洗車
Chemical guy段片 表示噴落去會浮起d污穢
再抹走🤔
應該係keep得好乾淨既車先適合？

要先大洗一次, 之後勤用呢個方法
每幾個月再比人大洗一次
係完全用唔到水既辦法

用要幾多打毛巾先洗完一架車😂
洗完又要晾乾幾打毛巾

我係假日車，有用免水洗果支，點都要兩三個月水洗一次車，平時就每次用車攞起支開好咗嘅求其抹一抹先出車

正確做法

每次出車前抺一抺
巴打都幾得閒

假日車，都係預15分鐘抹一抹

幾支加埋2舊水到??

想問下內龍麂皮點洗

車放家居香薰有冇問題？
防滑墊有冇邊隻最好？

2 支

車放家居香薰有冇問題？
個人喜好
防滑墊有冇邊隻最好？
大陸細細塊個隻最勁, 雖然樣麻麻

我照用中性既去清

佢總共有4枝, 點可以儲齊曬

冇問題用緊

你舖頭果隻3M 玻璃修補套裝自己用難度高唔高? 好驚對唔啱位

想問啲MF毛巾要點先洗到嗰啲黑色嘅漬
試過買chemical guys個隻detergent好似都起唔到

做得好既難度唔細

蝕哂入去好耐? 照計即洗 ok ga wor

洗完車就洗，都洗唔甩

咁大獲
whatsapp me 傾

用咩產品可以令車頭玻璃冇咁痴塵同跣水

真皮點防破裂? 裂裂地點搞好?

要定期清潔同用皮 conditioner

Thx
剛課金

之前問過Meguiar's hybrid ceramic wax係咪仲未有

Diablo仲未有

應該要多1個星期....

如果要痴個香薰，有冇膠係無痕？

可唔可以幫我解答上面個 reply

新車好怕搞壞，有強迫症

Blu-Tack咪得穩如太山

防滑墊日本城是但買卷

想問水潑有冇咩牌子推薦？

一壺夠洗
我7人車SUV預打4-5次氣

好個人喜好
我係賣3M
但據聞BOSCH都 ok 的

bosch 幾錢到？ 3百幾？

冇用過冇買過唔知
你可以去旺角睇睇
佢地有

唔該哂

咁既天氣 生意會唔會少d
我想洗車呀屌

想打厚就唔夠，同埋無改裝你會打氣打到好來攰。加電泵

點改裝

一般啦.....
始終大家個 mood 都差

我手動打 ok wor

我都想玩好耐
係個壺身鑽個"loan"加個呔咀, 再駁車打氣泵

咪仲煩 12v....接條線.....開泵（嘈） 噴泡...
手打多幾下方便😂

用鋰電泵

想補返啲石仔花，Dr. colorchip信唔信得過？

我無用過, 不過咁出名應該唔會太衰 gua?

用過，ok ge
但你要靚嘅話就俾d心機慢慢捽走佢

捽走啲咩？

呢隻係點油上去再用佢嘅solution捽走多餘嘅油去blend in

想買部機黎打蠟有咩推介

有冇電批?

冇

初試自己打 好撚難
打花曬

要求高唔高

洗乾淨車推左泥膠先做 bor

咩 cam 先

唔高，新手想自己試下搞打蠟拋光

不如試左用手先
係冇電批既情況下
平既機效果又唔係好勁
勁既又好貴

我呢幾次都有手搞，但效果唔夠明顯
但用超多時間，所以想買部機

amazon50蚊美金應該有一電批加兩電
再加個meguiars da tool都啱新手玩

唸住搵你買WORX WU630洗車，知唔知效果好唔好？

另外佢地好似出佐隻吹風機，洗完車用黎吹乾車身唔駛用布，知唔知work 唔work?

Thanks

正常洗車夠用有突, 勝在方便
吹風機就好睇個人, 有人 like 有人唔 like

兩樣我都有用，worx粒電喺支槍度，長期拎有少少重
吹風機吹到大部分，始終都要用布抹

爸打買野有冇discount 🙏

無嗱嗱cut單
原本諗住遲幾日去拎

等下星期, 我地會做 promotion

拜託, 你呢 d 自己遲到再怪人之後又係咁 send message 黎講呢講路既怨婦性格我無本事做你生意，我唔爆粗亦已經好禮貌。
你覺得自己咁o岩就去旺角同個幾間阿叔睇鋪既汽車用品店做返同一單野
我亦都唔會再覆你 message

Zymol 極品天然配方洗車液 搵左好多地方都冇，而家係冇再出？

係代理唔再返

仆街，咁好用都唔返 有冇第二隻好介紹？

美光, Chemical Guys 都多人買
睇自己喜好

🙏👌我買左新車 車籠膠件有無咩推介呀

冇人話你七點走人唔啱

但係講下意見都唔得
一嘢就cut人單
你咁做生意咪繼續咁做生意囉
我都講到明我嚟緊 你準時收舖冇人話過你錯
講到我依家屌咗你全家咁 又cut人單

意見都唔俾講
惡過中共

hi 花 bumper 點樣救 應該過咗底油

大定細達?

一條咁, 1-2mm x 70 mm

試試自己補灰同補油

其實救 bumper 同 車頭蓋 / 車門係咪一樣
膠同鐵 好似有唔同原子灰

膠同鐵 好似有唔同原子灰
correct

thx, 咁留意返

記得補左灰之後, 等佢乾夠幾日先好上油

屋企有水喉洗車 但係冇洗車機 個人懶又唔想用手動噴泡壺
想問下有冇相關產品可以駁普通水喉出泡？

有水有電正正經買部高壓機
唔會點你

有電當然

痴飾件用咩膠紙好

巴打你好,好耐冇課金
見你FB話病咗依家好返啲未?
如果有時間可以覆我以下問題嗎?

1.支PINK用哂,想試下新野,請問呢隻"Chemical Guys Citrus Wash & Gloss"配合噴噴壺多唔多泡? 定都係用返PINK好啲??

2.另外想問啲玻璃成日都有水印,可以點搞?? 係咪要去油膜

師兄，新手有問題想請教

如果我會去自助洗車屋洗車，有咩毛巾/設備係需要自己帶？介唔介意畀個list我睇睇？

車身有水漬用咩好？會唔會影響本身層鍍膜？

請問有冇3m pn12080洗冷氣賣？
係咪就咁噴入出風口就可以了？

之前買左隻soft 99既噴槍型雨敵
一開頭係落雨果陣噴
噴完係幾work
但係隔左兩三日之後就無曬效果
係我噴得衰定係支野本身唔係持久型？

有專用膠水

1) 差唔多
你可以睇睇呢個表

2) 去左會有用，可以既可以做一層 coating

毛巾, 洗車手套, 自己帶一個桶, 洗車水都可以自己帶

去水漬勁既當然對 coating 無 100% safe
對 coating safe 既會貴 d 又唔係最勁

最好可以抽個手飾箱出黎, 再抽埋個冷氣風隔, 係個個位噴
好易的

香港既天氣係頂得2-3星期 ja, 特別成日洗車會捽
幾日又跨張 d wor

咁用輕鹼性洗車會有咩影響? THX

thx bro
車外呢

其實冇咩, 係某 d coating 怕佢唔得用中性最安全
如果冇做 coating 我一定叫人用 citrus 個隻
利申: 剛剛先用完

你指車外飾件 ?
如果係, 用 3M 個 d 膠紙啦

金已貨

係 wor

btw, 你用左支玻璃水可唔可以講講 feedback, 我好想知其他人點睇

樓主想問有冇前期2012豐田gt86白色油漆？
「37J」

緊係冇問題啦！不過都係不專業亂評，唔好介意

關唔關整完果兩日啲雨好大事
果幾日係落狗屎果種

color code 係?

37J?

你試多1-2次

係

買咗架09 Stepwgn Spada做家庭腳車,
但個頭bumper有D爛, 想換咗佢, 大概要幾錢??

買左枝Chemical Guys colorless and Odorless cleaner, ical Guys colorless and Odorless cleaner, 拆完包膠後, 個咀係咪唔使再拆野扭野? 我拆完個包膠後點噴點扭都出唔到野

要擰個咀 (唔係成個噴頭, 只係個咀), 佢而家係 off

sorry 我唔熟車件, 你入 fb 既車 group 問安全 d

各位今日要平平安安

想買洗車用品 巴打有冇？

有好多
呢幾日做 discount, 係就快

其實泥膠都好幾個牌子有出？用落好似無分別咁嘅

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

舊車中控台D膠位, 晒得多又耐歷史, E家痴立立 痴晒D塵/ 鳩(狗)毛 有無得攪?

買咗支去油膜，但係本身玻璃用咗soft 99 啲疏水產品，會品會俾去油膜起埋？

架車有少量花裂, 用咩方法修復或者用咩臘去整好D?? thanks.

有無得買ironx嘅噴嘴

好有幾個牌子
但用落有分別 bor
如果你唔覺, 就梗係有平買平

去日本城買支橙水

會
但本身係要定期起左佢再做過
咁先會最靚

你去買個噴壺會平 d

用過三粒唔同牌子分唔到有咩分別，其實會有咩分別㗎

好唔好推
起污糟野起得好唔好

巴打urgent，依家去洗車
支Chemical Guys Citrus Wash & Gloss 用噴噴壺 1L水開幾多？

30-50ml

長泊露天爛地 點保養好
車冚定太陽檔就夠

勤 d 洗車
用車冚要小心刮花, 特別係部車好污糟個陣

個格格格聲 點解決？
係咩原因？
有時架車 揸揸下 會向前chok 一chok

洗車本身諗住兩個禮拜一次
太頂唔順就一個禮拜
我都有擔心呢個問題見過唔少人都話會刮花
如果淨係太陽檔會唔會冇乜效用

搵車房 check
本身我唔係特別熟整車架野
可能係杯士爛左

新車?

唔係 09年車
只係上手keep得幾靚仔
但俾我拎咗黎泊爛地

我都係泊爛地，都係幫襯呢位巴打買嘢，有咩隨便問，大家交流下

番工收工長泊露天，鍍膜係唔係無咩用
我大概一個禮拜就要洗車，太污糟，打蠟有無咩幫忙?
如果係用邊隻好

白色車長泊露天, 無計, 無室內位

而家覺得開始有少少黃,但洗完車隔一兩日又開始污糟

係咪要考慮爆白, 加鍍膜打蠟? , 爆白通常係咪KEEPER PRO都會有

擔心架車遲多幾年D白色會甩7 , 到時全車噴過珍珠白好金

CHING 支 CG EcoSmart waterless幾時返貨

有
不過層 coating 會比較快瓜柴
但就算唔做 coating 都一定要用防 UV 既蠟/Sealant
用去污力比較強既洗車水

可以睇睇我上面個 reply

1GAL 有貨
16oz 要 around Christmas 啦......

其實我情況都係長泊露天

我用呢隻Chemical Guys P40 Detailer Spray With Carnauba P40 噴蠟有冇防UV？

同最近買咗 Chemical Guys Citrus Wash & Gloss 夠唔夠強？

另外上次你問我隻Chemical Guys Window Clean Plus ，我唔識評論，不過有比較下好過3M果支

就算用spray wax 都好, 好似最好半年做一次 liquid wax/ paste wax

用鍍膜OK既洗車水去洗

我用呢隻Chemical Guys P40 Detailer Spray With Carnauba P40 噴蠟有冇防UV？
--> yes
同最近買咗 Chemical Guys Citrus Wash & Gloss 夠唔夠強？
--> yes
另外上次你問我隻Chemical Guys Window Clean Plus ，我唔識評論，不過有比較下好過3M果支

唔洗怕倒我米, 我真心想知的

鍍左膜係咪唔驚石仔彈花

因為我架成10年車，啲玻璃都唔係靚仔，支嘢用完係冇痕嘅，不過啲水漬都係清唔到

係去唔到水漬的 sorry man
佢係普通清潔用
下次有機會可以試試呢個

唔係

普通清潔係唔錯架！ 聽你指示用埋果塊布係唔會有印留低

Ok 加入購物車先

想做ppf但好貴

有冇啲咩好推介

係
我都唔捨得

鍾意多定少泡?

巴打想問bmw 補油筆邊度多？同埋點配色？車身又搵唔到個color code
thx

SSP 個 2 間可能會有

少

想問下meguiars da power system係咪特别正 因為見淘仔都有啲類似嘅野 見價錢都差幾遠下

仲有如果係好舊果啲車 啲絨凳同埋車籠可以點搞 係咪照用turtle 洗絨布果隻就得 同埋啲膠件有啲老化係咪冇得搞要買過？
想收部平平地嘅車 諗住deep clean翻新
仲有啲咩可以做翻新架車巴打可以指點下

佢係 dual action 無咁易打穿油

仲有如果係好舊果啲車 啲絨凳同埋車籠可以點搞 係咪照用turtle 洗絨布果隻就得
->> yes

同埋啲膠件有啲老化係咪冇得搞要買過？

想收部平平地嘅車 諗住deep clean翻新
仲有啲咩可以做翻新架車巴打可以指點下
都係內籠清潔 + 外面車漆做下拋光整返靚佢

粗蠟同拋光係咪meguiars果隻極品粗蠟抵用？ 咁有邊隻幼蠟抵玩？
同埋meguiars da power system 要做哂三個步驟係咪要另外每隻pad都要買？
我都知我好多問題

每次洗車剩係用呢支野都夠喇可

布椅用唔用得絲絨呢隻？定有其他？
又想課下金啦，中哂毒

另外加問，呢支「Chemical Guys P40 Detailer Spray With Carnauba」就嚟用哂，又想試新嘢「Chemical Guys Butter Wet Wax 」 比較兩者係咪後者會好啲？定其實係唔同功能嘅產品嚟？

3m 平 d
da power system 本身已跟左 polish pad

can ar

係外國係 butter wet wax hot 好多
我只係知佢比較易上易抹, 持久度可能好少少
不過貴 5 成

陳年膠痕有無方法搞到？已用過白電油同wd40都失敗。。。

swift 2018車網有無推介 連埋裝幾錢左右

冇計，架車好舊，好想用呢啲wax 令架車新淨啲，都係想外觀靚仔啲自己揸得開心

P.S 第一部車

不過唔敢寫包單

sorry 我無做
你想講窗網?
我見 facebook 有間廣告好勁你一 search 應該好易搵

比多D心機玩下拗光先
會明顯好多

有咩介紹

Turtle wax 平平地玩住先

我架車中控飾板係膠，係咪即係可以用呢支做到防曬到兩節色「Chemical Guys Tire and Trim Gel for Plastic and Rubber」？

interior this one better, much less sticky feeling

呢支我都有睇，但係抹唔抹得車軚？

得, 冇個支咁持久 je
不過又平 d

已入購物車

想問下係你度買車cam裝埋手工幾錢

我賣個都都係直插就用得唔洗比人裝 wor

都係插點煙器拎電？

ya

有冇L041 噴漆?

有冇前後cam介紹
定都係用ddpai

大銀幕想去油膜有咩介紹？

我係用 DDP
X2sPro

最近車身有好細隻的小強 可以點搞 無係車食過野 不知係邊度來，可以點搞？ 黃色細細仔咁

暴曬 + 蟲炸彈

蟲炸彈 即煙霧滅小強果d? 在車內焗嗎？

ys

想買支補油筆 遮下d石仔花 想問除左買支筆仲有無其他工具要買

巴打間舖真係又平又friendly
上去買水槍仲demo埋
教埋用邊隻泡泡好

見我新婚仲送左份小禮物
聽到你facebook被藍絲洗版
加油呀
我地特登來你到買野

手足都去幫親下

利申非打手 新手司機

想知頭燈好濛，好飬化，有冇得換車頭燈
利申 Nissan Tiida

自膠 氧化*

原來你就係古洞梁朝偉
你睇我尋晚個 facebook post 就知我係元朗林志穎

btw 好好對老婆，要過人世真係好唔易

唔洗
試試呢個先

水潑水有無咩推介Thx

感謝晒

我賣 3M
另外旺角個幾間有 bosch 水撥
2 款都有支持者

蒸餾水

痴咗貼紙轉色，應唔應該做鍍膜？ Spray Coating孵唔夠做？

望到你枝Chemical Guys Hydrocharge Ceramic Spray Coating想試

sorry 睇錯頂
用 soft 99 個隻

我會做
因為個個星期都有幾個包左膜既苦主同我講好多水漬印

真係好撚多水漬印
自己來嘅話點搞最好？

用 Gtech HALO

燈罩花咗，有咩polishing 既野好用

架車冇包膜冇打蠟
想正正經經買套裝備洗車
屋企有水龍頭，但無濕電
睇過網頁，準備買下面呢d，睇下有無野要改

洗車身/玻璃
TORQ R1泡泡噴壺 定係 Kwazar 2L泡泡壺好D?
TORQ R1本身係咪唔可以當水槍，要另外買水槍？
本身冇水喉，Brantt Telescopic Hose是否適用於駁水龍頭/TORQ R1？

胎鈴
Chemical Guys Diablo Gel Wheel & Rim Cleaner 定 美光極品全能洗軨水 好D?

用邊隻刷好？ （驚size唔岩）

最後再搭多2條藍色毛巾$25，DAS手套type C
有冇特別野仲要執？

TORQ R1泡泡噴壺 定係 Kwazar 2L泡泡壺好D?
係我我會買 R1, 勝在方便可以直噴, 佢本身亦已經係一支水槍唔洗再買
當然講泡靚係 Kwazar, 但 R1 方便太多

所有水喉都駁到的

胎鈴呢 part 呢 2 支都係好多人買 feedback 又幾好, CG 個支會送個噴壺比你開水用, 有人會嫌煩, 不過亦都係大支左, 而且好香 。 美光個支直噴, 有少少鈴水味

刷真係好睇自己, 太個人喜好我唔推介啦, 唔介意就直接黎睇好過

冇咩特別要執, 記得用泡泡壺就用多泡洗車水

唔該巴打。咁可能聽日都係要親身過黎先得

if tomorrow, better come after 1pm, though we close at 2pm lol

ok

住村屋地下有電有水想買套洗車，又順便可以洗埋地磚既有無好介紹？

K2!!!!
利申: 用緊

巴打好靚仔

有無賣？

yes, 水貨

How much?

888

今日唔該晒
返屋企已經即刻試左R1洗車
但我白痴搞左勁耐先識駁果個快拆
同埋落得太多mr pink
d泡用極都未完

支洗鈴未得閒試
下次先

巴打有冇去過元朗錦嶸自助洗車場？佢果隻水槍安唔安到你賣緊果啲泡泡壺？

你係邊個先
今日好多人買左 R1

玩過一次
用唔到

仲諗住課個壺唔洗自己打泡

應該係你嗰日最後一個客
今日試埋隻diablo gel
洗左我個幾鐘攰到仆街
效果幾好

比一個星期時間我, 我做緊實驗

唔通真係自己改裝噴泡壺加個氣pump?

diu lei 咁快爆出黎
點解你會知

之前係post問過個手動打氣噴泡壺
你講過有咁既諗法

架車有甲甴可以點？

用煙霧蛋炸 + 暴曬一日

用一點絕會唔會好d?

我冇 post 上網點解你會知我有賣
一點絕都得，慢少少，不過唔會有殘留

我有追post架，我諗怕唔怕吸引埋車外小強入埋來食